有冇師兄知我發生咩事

晚晚訓教都會突然抖唔到氣 全身郁唔到
明明個人有知覺 feel到自己醒左 聽到身邊人講野
要瘋狂深呼同閉氣整醒自己
上網查過下又唔似係睡眠窒息症
困擾左好耐
好驚 每次都好似就死咁

成日好似比鬼壓咁?

我見到

三隻大，兩隻細

試過好多次
我通常係恰一恰就醒左嗰時發生
睇到周圍嘢同可以聽到聲
但全身都郁唔到
亦都出唔到聲
呢個時候就會開始驚
心跳會加速
嘗試大力啲吸氣呼氣引人注意
隔多陣就全部正常番

好耐知前上網查過
唔肯定係咪同缺乏足夠休息或者壓力過大有關
但我就得個建議係要食啲香蕉

我反而唔敢引人注意 一比人郁一厚就仲辛苦

類似 但再辛苦啲 氣都抖唔到

我可以抖氣
食吓蕉試下

好 我試下
但真係有幫助咩

樓主搵下 靈魂出竅 既資料

我自己就覺得有效
因為依加次數明顯少咗
不過都可能同我休息都多咗有關

你試下調整休息時間
早少少瞓
同埋瞓之前放鬆下自己

我都會形容呢個情況做靈魂出竅
不過出唔晒
搞到仲係個身體到

係咪要出埋右

覺得唔太似 上網睇啲人話靈魂出竅係好既事
我就覺得好撚辛苦

我都係咁
要好大力郁先醒到

睇醫生啦

好耐以前有 係太攰先會咁
試過上堂咁之後啊sir差d call白車

搵個師傅睇下啦

你驗眼先再講

lm

男朋友都有類似情況
每次都見到佢滿頭大汗個辛苦樣，就好心痛
但偏偏自己咩都幫唔到手